Amazon.jp買書寄香港免郵費

有興趣大家可以睇下

叫佢用CD紙皮盒包裝
用普通泡泡紙公文袋寄嘅9本有10本封面都有花痕

寫真集得唔得？
有d舊少少既想買

唔得

用咗pakpak紙包住都花?

花

d角位好易爆